其實被帽一次，要再信翻愛情係咪好難?

正皮 : 唔係架，真係愛你既人會令你信翻
負皮 : 樓主你第一日拍拖咩，點信呀

推下

我都話同佢冇野 你點先肯信

帽過兩次
曖昧緊都冇安全感
已經準備出家

識埋d mk仔就係咁

與其懷疑愛情 不如懷疑自己既眼光
俾一呃一次 你仲可信下個唔係咁
如果下個都係咁 你要問自己點解係仆街磁石